香港有冇人睇 Vtuber

我平時睇開 hololive en，例如gura, amelia
都有睇Amatsuka Uto，雖然唔識日文
但係周圍冇乜人有睇Vtuber，Vtuber其實喺香港係咪冇乜人知？
Amatsuka Uto:

Hololive
Gawr Gura:

Watson Amelia:

樓主死毒撚

動物台有討論post

乜嘢是Vtuber? peko

死毒撚都有人權

好撚毒peko

附送hololive自我介紹影片

出街你敢唔敢用手機睇我係條街見到會忍唔住笑

隱青2021 除咗返學都唔諗住出街

好毒 A

P牌冇得推

聽日動漫台開多次